---
title: Deskresearch
date: 2018-04-13
---
Vandaag ben ik druk bezig geweest met het doen van deskresearch. Dit om te kijken hoe het in Carnisse is. Hierbij heb ik een website gevonden die de statistieken laat zien van Carnisse. Zo kan je bijvoorbeeld zien dat er in Carnisse problemen zijn met bijvoorbeeld vandalisme. Dit Soort problemen nemen wij allemaal mee zodat we dit ook kunnen oplossen. 